正苦：抽獎活動反應熱烈，反映大多數市民支持政府

777/旅發局夠薑聽日就咁講

哈哈！ 正苦弱到唔知道點樣取信市民！